cot-liqpay
==========

Платежный плагин LiqPay для платежного модуля Payments на Cotonti
    Для всех сайтов на Cotonti
Версия:
1.1.0
Фреймворк:
Cotonti Siena

Плагин для приема оплаты через платежную систему LiqPay.
Данный плагин работает только если на вашем сайте установлен платежный модуль Payments.
Плагин проверен, все работает!

Установка:

    Распакуйте и скопируйте папку liqpaybilling в директорию plugins/ вашего сайта.
    Зайдите в админ-панель сайта и перейдите в раздел "Расширения". Установите плагин LiqPay billing.
    В настройках плагина укажите ваш merchant id, signature (которые вы получаете при создании магазина в личном кабинете LiqPay) и укажите соотвуствующий код валюты, в которой будет производиться оплата (UAH,USD,RUR,EUR).
    Соотношение к валюте сайта устанавливается соответствующей опцией в настройках плагина.


